做過幾年Watsxxs 你問我答

鋪經理一名 免被起底
主要答公司野 私人野唔答

hea 唔hea?

細鋪可以好hea 大鋪做到隻狗咁都無人可憐

人工？

咩位 ? 我個位?

有冇正嘅products 推介？

呢枝幾好用 我自己都用梗

想知見習經理個人工是多少? 好唔好做的? 晉升前景如何?

之前做過一陣training team留名

低職位做上去定直接做經理?
人工如何?

係咪一定要化濃妝？

今年應該13500 +/- 500

見習一年後考試 過關後就係副記

Part time?

第一條唔答

$20000

賣Skin 既女仔正常自動波化好少少

其他hea 化

如果投訴員工通常有咩penalty?
因為鋪頭無update price tag（紅點）
搞到我以爲有折
之後比左錢先發現唔岩數
員工話係岩
返到屋企諗諗下唔對路
返返去同佢地講返，佢地sorry 都無

點解你地一定要追住啲客唔俾人自已睇？

Training team有part time架咩

有幾個問題想問下, 因為網上資料太少
1. 一年 store MT 後pass 考試升副經理機會有幾大(e.g. 70% 升到)
2. 副經理升經理正常要幾年, 競爭大唔大？
3. 流失率(經理level) 高吾高?
4. OT 有無錢?
5. 會唔會無甘做到野先會被編去細舗？

又吾又甘
字都唔撚識 升都唔升你啦

做過幾間零售大公司
表面有制度 講到尾都係人治

投訴同penalty無掛勾
你自己回想下香港人乜7都投訴
你話要penalty 咁係咪要炒左佢

如果事實佢有錯 Sorry 無句係佢唔岩

倒返轉 一間鋪9000-16000張價錢牌
每日都要換 差在換多定換少 你自己幻想下個情況
總之商品說明條例 寫乜比乜
係就比你 唔係就嘈都無用

其實我從來都無追過客 咁多年都係 唔關係咪經理事, 從來只有人求我賣比佢

你講個情況就要多謝所謂零售業同服務業既"進步"

同埋講錢囉, 問多句多個機會

最好賣嘅skin care products？

有啊 成日暑假請DSE 做廉勞 比全職回下氣年尾再吊過頸

1. 近乎100% , 曾經有人真係唔比佢過就要extend 補考
2. 無正常, 人治。 我升經理個年, 同班既年資2-20年都有
3. 全公司都高, 全行業都高, 你見retail 幾時會唔請人。 乜野97, 沙士,08海嘯 全部廢話只係壓價理由。 年年都賺錢 差在想唔想囉黎出糧。
4. 合約上經理 無, 其他有。 實際上要你即月補鐘$0.1都唔想出
5. 睇地區人手, 人際關係。 咁多年黎, 做唔做到野同返大鋪定細鋪, 兩樣野無必然因果關係